屌你老母大陸音波槍

Chinese scientists develop handheld sonic weapon for crowd control

Gas-powered device passed for mass production after two years of research

China has developed the world’s first portable sonic gun for riot control, the Chinese Academy of Sciences said.

The rifle-shaped instrument, which was jointly developed with military and law enforcement, is designed to disperse crowds using focused waves of low frequency sound, the academy's Technical Institute of Physics and Chemistry website said on Wednesday.

The device’s “biological effect” would cause extreme discomfort, with vibrations in the eardrums, eyeballs, stomach, liver, and brain, scientists said. Studies dating to the 1940s found that low frequency sound energy could, depending upon intensity and exposure, cause dizziness, headaches, vomiting, bowel spasms, involuntary defecation, organ damage and heart attacks.

Sonic weapons are typically large and have to be mounted on vehicles. Until the Chinese development, which has no moving parts, they were powered by electricity to drive a magnetic coil to generate energy. This meant they needed a large and stable source of power.

The Chinese government launched the sonic weapon programme in 2017 and its conclusion is unlikely to be related to the months of anti-government protests in Hong Kong.

Professor Xie Xiujuan, lead scientist on the project, said the device was powered by a tube-shape vessel containing an inert gas. When heated, the gas particles vibrate and a deep, monotonous sound is emitted.

The prototype had passed field and third-party tests and the project team has completed its assessment of the device’s effects on the body, the academy said.

On September 4, a panel of scientists and engineers representing the Ministry of Science and Technology met in Beijing and approved a design developed by Xie’s team for mass production.

“The panel suggested that the fruit of the project should be transformed into practical equipment as soon as possible,” the academy said.

In a photograph on the institute’s website, the device could be seen on a meeting room table as the experts deliberated. It looked similar to a rifle, with a stock, trigger and barrel.

Xie refused to reveal details of the device’s frequency or its effective range.
She also declined to comment on its uses without approval from higher authorities.

So far, there have been no reports of Chinese soldiers or law enforcement officers using such equipment.

我屌你老母大陸狗 自己已經百病纏身仲落本搞埋啲咁嘅嘢

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

龍咁威果支

不嬲都有，仲要無得擋，但有距離限制